Where is Biden, Where is Biden

raping girls, underaged
who offered those girls? who offered those girls?
CCPCCP

利申英文U

郭富強嘅城

It’s LIGKG, dun be serious

sick 貨

要出 mv